★早排政府要人讀 再培訓課程 才可收錢，現在搞成點？

想知？

仲 叫人集結？

好多支那人報，（貪津貼）會否感染？

lm

none reply

none know